（有圖）有無巴打知E隻係咩來

可能係蟬

唔似wo 爬得幾快下

係曱甴呀

唔係曱甴，係小強

呂布

咁都唔係小強？

認真 下世小心

唔好嚇我啊

全黑

你幾唔想信都好
呢隻真係曱甴黎

好明顯係曱甴甴

唔洗驚 央黎

唔洗驚 蚊黎

好野嚟 生食可以壯陽

會唔會係落雨關係 平時真係無 但之前打風見過2隻

全黑色 唔係話好大隻

我搭東鐵荔景站都有勁多類似呢隻野
求解答

有無巴打

我睇普遍個D曱甴都無好似我個種。。。認真 佢背脊係全黑

呢隻真係唔係曱甴，下世小心啲

恭喜樓主發現左一個新品種

但係真係全日 又唔係日本

黑